BLM示威者有人頭部中鎗 疑似team kill 同伴叫‘call the Police’

屌
連登咪成日都報警撚上身

blm blm

左膠去咗邊？

中鎗仲要係白人
新聞唔會報

Because looting matters

將藍屍用語譯成英文即可套落blm度

堅鎗戰

爆頭都唔死
佢都幾勁

呢個咩洲份？

第二條片地址

民主黨洲份
乜又係你呀民主黨

佢d隊友係咪即係開抖音做直播，懷念朋友

民主黨+左膠控制
點會報

黑人都唔會報 白人

明尼蘇達已經平手 再搞落去

幾時搞埋加洲 紐約州

左膠第一個體驗purge既地方

當年列根都搞唔掂明尼蘇達州 其實我估最後trump應該蠃 跟住民主黨會搞暴動

黑鬼

繼續啦喂

今次民主黨點割蓆BLM都冇用
民主黨一開波撐BLM 仲要下跪過
侵侵唔理BLM係最好方法

侵侵OS：出事係民主黨洲份關我撚事

搞埋加洲 紐約州 賓洲 就好笑

駁唔到就潛啦柒頭
突個龜頭出嚟做乜

每4秒就有一個人比BLM示威才打死

做乜開槍

It appears an armed citizen was defending the car dealership and opened fire on the rioter who was attempting to vandalize or burn the dealership down

侵都有理
佢不斷要求民主黨州長要求聯邦政府派人清場
但老閪都唔夾硬派人去做醜人

call ur mom ar~

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

記住twitter reddit Share
貼俾左膠睇

namaste

黑人死於黑人手上嘅人數，仲多過畀黑警搞死嘅人數

左手劍客in progress

屌你堅係殺戮都市：
有個揸半自動步鎗既人被追打倒地
開鎗自衞
射穿咗其中一人左手，穿咗大窿

又係民主黨市長

我又諗起之前有個鬼佬俾條友
攞把幾吋長嘅刀插落個頭度幾乎入晒去
之後都仲未死仲自己行去醫院睇醫生

更多精彩视频尽在抖音

慘啊！

右手嚟

嗰啲州嘅非抗議者怨氣繼續累積
爆發嘅話個州長仆街都唔掂

BLM BLM BLM! 隻手都冇埋

美國憲法第二修正案

連個州都長期投民主黨上屆侵只係贏1%好似

又係你呀民主黨

搖擺州嚟

仇栩欣報狗執行限聚令喎
一大班黃絲支持警賊執行限聚令喎
咁快唔記得？

Rioters is different
and they should see that coming

white live doesn't metter

唔係叫解散, 做乜call

呢個洲份
參議員一個民主黨一個共和黨
洲長係民主黨

總統大選布希都贏唔到

有冇source? 真係無印象

上屆有分析話班藍領轉投侵所以爆冷贏到

川普中西部搖擺州選情告急 非裔選民成決勝關鍵
法新社 2020年8月19日 下午3:20

川普中西部搖擺州選情告急 非裔選民成決勝關鍵
（法新社密爾瓦基19日電） 美國總統大選將於11月3日登場，在疫情肆虐、重創經濟，加上全國掀起反種族主義示威潮之下，尋求連任的川普選情受到極大影響，搖擺州選民力挺拜登，恐讓他跌下白宮寶座。

華爾頓（Oscar Walton）是住在關鍵搖擺州威斯康辛州的非裔美國人，他2016年總統大選沒有投票，是因為他認為希拉蕊．柯林頓（Hillary Clinton）和川普都未能替他發聲。

但今年2020年11月不一樣，篤定代表民主黨參選的前副總統拜登（Joe Biden）能否粉碎川普的連任美夢，威州第一大城密爾瓦基的非裔選民將扮演關鍵角色。

密爾瓦基市人口僅約60萬，2016年總統選舉的投票數，比歐巴馬競選連任的2012年驟減了約4萬票。

川普在威州僅以2.5萬票勝出，成為他逐鹿白宮之路上斬獲的中西部傳統民主黨票倉州之一。

28歲的華爾頓在密爾瓦基市一處公園說：「這次大選我會去投票。」民主黨原本預定在密爾瓦基召開全國代表大會，但受到2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫情影響，被迫改為前所未見的線上視訊大會。

身為社工和音樂家的華爾頓說：「老實說，我認為我們必須將川普逐出白宮。」

不同於威州某些鄉村地區，密爾瓦基市人口有40%為非裔，西語裔人士則占20%。

新型冠狀病毒疫情和經濟危機肆虐美國，為少數族裔帶來特別嚴重的衝擊，抗議警察暴力的示威活動也在全國各地遍地開花。

華爾頓並非受到77歲的政壇老將拜登所啟發，而是不想把票投給川普。

他說：「我的底線在哪？我的意思是，他是個徹頭徹尾的種族主義者。」「像那樣的人…沒有資格治理國家。」

在密爾瓦基市，也有些非裔社群力挺川普。現年30歲的桑納（Khenzer Senat）就說：「我認為，至少在我記憶中，這位總統為非裔社群所做的事情，確實比其他總統都多。」

民主黨州眾議院成員波溫（David Bowen）說，2020年的局勢與2016年大不相同，這說明川普的選舉結果也會是截然不同。

33歲的波溫說：「我想有一群人，如今意識到他們的選票有多麼重要。」（譯者：劉文瑜/核稿：張曉雯）

樓主條片所在州分就係哩個，威斯康辛

加州大火 仲得鬼閒示威

Cellino and Barnes, Injury Attorney,
800 8-8-8-8-8-8-8

用落對家冇問題丫

拉工人姐姐

印菲猩猩的確抵拉

對付共產黨只能武力還擊。

布殊呀乜撚嘢布希

佢隻手咩事? 俾咩打中? 槍無理由咁勁?....